全盛時期嘅鄭伊健(伊麵)導咗幾多80後加入古惑仔行列？

鄭伊健啲黑幫題材電影發行期間，正值80後人士嘅中二病病發高峰期，心智未成熟嘅佢哋睇完啲電影之後有幾多人因為咁而行錯人生路？

得佢咩 發哥 華弟 都做唔少啦

泡菜勁多人睇完發哥做黑幫

陳浩南時期已經水尾啦
尤其當時已經有學校間諜同埋過左老翻時期已經好多人撈老正
藥房水貨撈到盤滿砵滿，夜場2000年後式微
根本無乜人真係撈野，咁仲導條撚咩

正路，因為泡菜無腦